聽日係日本又㩒錢走資

張相揸住一百萬日圓?

樓主應該係喺日本㩒

我係日本㩒,不過日本過100萬円入境都得,要申報only

七皮幾港紙

yen唔錯

即係一百萬yen到

留喺日本洗咪唔使出境

放返日本銀行户口

點開日本銀行

日本戶口每次atm撳錢都要收費
Yen價又易大上大落

Depends on 銀行,我果間海外㩒atm 㩒外幣户口都唔收費

yeah. 甴近平同志唔好走啊~ 留大湾區消費呀。你一出境，我地叫胸甴聞招呼你。

要有日本在留卡

7皮幾就有100萬咁多
等我仲成日睇日劇D千萬 百萬
原來都好少

貼錯左成人台？

沒錯，千萬円只可以買這種

連地契買？

喺香港七十幾萬乜柒都買唔到

乜事？

㩒完之後點找返香港

日本銀行有港幣户口，要先唱港元香港直接㩒